tom hiddleston如果無拍marvel電影應該都仲係暗星

loki 呢個角色真係帶起左佢好多，以前根本無人識
佢既定位同tom hardy差唔多，唔係有拍batman根本無人會識，不過tom hardy再慘d,帶住面具唔係特登search都唔會識

War House借人隻馬話打完仗還
結果自己死咗

2打6係咁

阿諾舒華辛力加無拍未來戰士應該都仲係暗星
李安納度無拍titanic應該都仲係暗星

tom hardy拍inception已經開始出名

邊個會留意呀，個個都睇李安做戲啦

Tom Hardy 拍完inception已經有人識啦下話

呢個真👍🏻

咁唔同既，人地係做主角，帶起晒成套戲，tom做配角架咋，被套戲角色帶起

我敢講佢行出街10個有9個都認唔出

Tom Hiddleston拍The Night Manager好好睇

我覺得tom hiddleston帶起左Loki就真

所以佢適合做電視劇演員多d

tom hardy個角色係inception廖面好撚型
仲正過joseph gordon lewitt

Tom hardy 把聲幾有特色

所以唔出樣幾適合佢，套venom 好岩佢

用tom hiddleston同呢兩個比會唔會太睇得起佢

Mad Max開始迷Tom Hardy

（XXX）如果無拍marvel電影應該都仲係暗星

李+x如果沒發達應該係個廢老

以mad max橫掃咁多獎既聲勢都唔認得佢 咁都無咩野好講

我邊隻字令你覺得我唔認得佢？

Quote你回應樓豬

咁你直接quote佢吖嘛

tom真係似活係mad max世界
其他戲我就覺得麻麻 revenant更是唔知點咁

Agger唔明點解咁多人中意Hardy
有冇睇過Legend?

邊有得咁講㗎姐 咁呢啲的確係人地嘅成就嚟 你會唔會話當年李嘉誠如果冇做生意而家撚有人識佢咩 呢個世界係講天時地利人和㗎啦 如果唔係就個個都成功咗啦 又唔見拍神奇四俠嗰幾條撚樣紅？

提名埋oscar都叫唔知點

我都係睇Inception識佢

會唔會係得你唔識喳

佢應該係串緊樓主
依家得樓主唔識佢以為人地紅唔起

冇錯
Hugo weaving
Cate blachett
Benedict
Tulsa Swindon
都係一樣

仲笑鳩人面具佬
你估求其一個面具佬都可以同Nolan合作幾次

如果《以你的名字呼喚我》主角無拍Marvel電影.....屌，佢咪提名奧斯卡囉

Tom Hardy 成名作係batman 定warriors🤔

R.D Jr. 無拍iron man 應該就翻唔身

李安邊有拍inception呀?

TPA 冇攞LOL 冠軍 應該都係暗殺星

他的內涵和家世背景更是優秀，父親是物理與化學科學家，曾擔任製藥公司的常務董事，母親曾是舞台監督跟藝術行政主任。而湯姆希德斯頓的傲人學歷更是歐美演藝圈難得的景象，他中學就進入英國名校伊頓公學，並且在劍橋大學彭布羅克學院唸完古典文學後，就進入皇家戲劇藝術學院進修。

從Tom的英國口音，也能推測他良好的教育背景，這種口音是英語公認發音（RP），有時被稱作「牛津英語」、「女王英語」或「BBC英語」，被認為只有受過高教育水準，或是具有特殊的社會背景才有。

除此之外，Tom也是多才多藝，會說8國語言，刨除英語，還有德語、義大利語、俄語、希臘語、法語、拉丁語、西班牙語，也擅長彈吉他、鋼琴和舞蹈。但他卻從來不會因為這樣而感到自豪或驕傲，他的紳士風度在粉絲的口碑中是非常有名的。

咁又真係無得比

Benedict拍sherlock不知幾紅

某程度上可以話Christopher Nolan 帶起Tom Hardy

Tom Hiddleston真係英國紳士嚟，仲入過Eton College，係Prince William嘅師兄

仲要好似Cambridge

係，好撚完美呢個男人，仲要對人勁好對fans好熱情無架子 痴鳩線㗎

好想日日瘋狂俾佢喺耳邊講野

midnighi in paris都有佢

如果美斯唔係足球應該無人識佢
如果Kobe 唔係打波應該無人識佢
成日就話人如果唔係唔係咁就點點點，你咁講法個撚個都係暗星啦，有邊個係一出道就有人認呀你講啦

暗星？暗夜比鄰星？

到宜家都唔知tom hardy 邊到出名
d 戲路好窄

樓主同出面班話edward norton唔紅嘅傻鳩一擔擔

Warriors正到傻

樓主剩係睇marvel電影?

真係唔紅，佢高峰係九十年代尾至二千年頭。依家都好少片約

好想做數學題

tom hardy 如果冇拍inception 應該都仲係暗星

佢做得好過李安立度好多

Tom Hardy最神果套叫 <Locke>, 鍾意佢嘅一定要睇

Tom hardy套taboo咁神都冇特色

佢紅嗰陣child登啲00後都未出世

deadpool個ryan就真係靠Deadpool帶起

Who are you to judge?

因為Inception而睇佢另一套Locke

伏到仆街

睇咗佢套 buried未？

Taylor Swift 算唔算係Tom Hiddleston嘅人生污點？

一定係 公廁臭雞 仲要著左年印住I love T. S.既衫

著左件*

呢個時候已經覺得佢好型

好鐘意唔鐘意，鐘意隻臭雞

我係睇The warriors 而迷佢, 好撚有型大隻

classic lihkg kid :
stfu, i know more than you !!!!! arrrr